【突發：新政上場 清算傘運】

今早學聯前常委鍾耀華、張秀賢均接到警方電話，因雨傘運動而被控以「公眾妨擾罪」，今日將到灣仔警署被捕。針對雨傘運動的清算將會繼續，預計被捕及被落案起訴的核心組織者將會陸續增加。

消息將持續更新，希望各同路人能到場聲援。

其他已知被控人士：佔中三子、黃浩銘、陳淑莊議員、邵家臻議員

開始清算

正